【台立委補選】「韓流」失效未能保2席 國民黨怪中間選民沒投票

台灣今日舉行立委補選，選出4名立委，原以為靠着高雄市長韓國瑜的「韓流」拉票，可以「守二搶二」的國民黨，卻在4席中只得1席。國民黨發言人歐陽龍承認「補選結果不如預期」，但他埋怨是中間選民未有出來投票，無法改變基本支持不及民進黨的形勢。

歐陽龍在選舉有結果後舉行記者會，他表示原來的評估，是投票率有45%，便能夠改變基本支持不足的形勢，可是，「中間選民沒有站出來投票」，令到出現這個結果。

分別奪得新北、台南議席的民進黨，秘書長羅文嘉認為選舉結果顯示民進黨沒有贏，「只是止血而已」，他認為投票給民進黨的選民，是期望民進黨「堅守台灣民主價值，堅定站在台灣立場，守住世代民主生活方式」，他認為未來1年多，民進黨內要更緊密團結，才可以克服所有「外在困難」，才真正守衞民主自由價值跟制度。

露出馬腳啦
學人屌票

露晒底啦吹水佬

屌票無分國界

選舉前老作假新聞 抵輸啦

有話高雄發大財 財就未見有得發啦 但日日聽到廢柴國民黨吹奏支那 人地仲投你咩 再投就直情投入支共懷抱添呀

你估全世界都學你咁做狗奶共咩

你班人是咪唔想發大財

早兩日黃毓民吹到國民黨台南贏撚梗
再一次證明條廢老已經脫晒節

輸咗就屌票
咁同班泛民一撚樣話本土派同後生仔唔出黎投票搞到李呃人輸有咩分別

根本就冇咩韓流
民主國家互相監察
民進黨強就投國民黨平衡
國民黨強又投返民進黨

你可以話而家冇左票倉論，再講綠營票倉藍營票倉已經好撚out，三十年前全台灣都係國民黨票倉添啦

等睇吹水王變票房毒藥

分別奪得新北、台南議席的民進黨，秘書長羅文嘉認為選舉結果顯示民進黨沒有贏，「只是止血而已」

好心泛民班懵炳學下野
楊OnQ條撚樣唔好再話仲未輸

已經多個白色參選幫手鎅票，最後都要輸

泛民都係怪中間選民

我地個中間超人快D去台灣幫手

Yukman對中國國民黨情意結影晌判斷

喂喂喂教主又話綠營施政盡失民心既？ 又話民心思變？

深綠區上屆得票率近7成，追到55波，如大國選亦是輸

教主係話謝龍介民調跌因爲韓國瑜話唔選初選
咁都叫吹到贏硬

咁佢應該死返高雄住啦，順便發大財

2個以前都是西瓜區，台南那區當年扁貪污時揾件西瓜出馬亦大勝